今日竟然有五間中國企業發行美元債券

花樣年控股、中國山東高速金融、中信証券、騰訊控股、太原國有投資集團

唔用人民幣發債可恥

收割外國人 愛國行為

會唔會又用「不可抗力」做理由，唔還錢嫁？

總有傻鳩貪啲婆仔息而比支共食到渣都無

勾結外國勢力

蝕錢算唔算不可抗力？

小粉紅批鬥佢哋未

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

大把支那銀行/基金身負国家任務去接貨, 將香港銀行體系內嘅美元存款轉成支那美元垃圾債券

我突然醒起
我因為武漢肺炎將所有mpf 轉晒低風險債券
咁美債當然係比重最大

mpf 經紀係咪買呢啲當美債?

700都要出美元債券

邊個批准你用美元？

咩野會唔會。根本無打算還

有d似未日收割feel

其他舊美元債到期，要發新美元債還舊債?